{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산반도고사포황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降、チェックアウトは午前11時以前です。 予約前にキャンセル料を必ず確認しなければならず、予約者の都合によるキャンセルは払い戻し規定に基づいて処理されます。 客室入室後や宿泊を終えた後の払い戻しは、いかなる場合でもできません。 基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、追加人数は事前に予約及び決済しなければ入室できません。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻されます。 また、利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、直接キャンセル時に手数料が発生することがあります。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合がございます。 客室内の物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室制限があり、保護者同伴の未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。 払い戻しが可能な場合は、予約前に事前予約をキャンセルする必要があります。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を必ず確認しなければならず、予約者の都合によるキャンセルは払い戻し規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室入室後や宿泊を終えた後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "客室入室後や宿泊を終えた後の払い戻しは、いかなる場合でもできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、追加人数は事前に予約及び決済しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、直接キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室制限があり、保護者同伴の未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "払い戻しが可能な場合は、予約前に事前予約をキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 534
    }
}